# README #



### Установка ###

* Установить node.js
* В корне приложения npm install
* npm install gulp -g
* gulp w - запускает увотчер (Watcher)

Можно работать, изменять less файлы. Исходники будут сохраняться в "Arrba/Content"
Настроить путь можно в файле gulpfile.js

### Установка ###